點算 今晚笑乾爹好定電叻好

多謝我轟我妓陪我痢失分

車狗樣衰D 幫人破英超第一球 第一分 第一WIN

今個禮拜笑住牙叻先
放過我轟一馬thx